7月1 維園見

出邊又分化撚又失敗撚又呀sir又五毛
19幾個風向吹到10號風球咁

不如講返正題
7月1 維園見

7月1日唔撚係慶回歸，係加拿大國慶呀！

分化唔work㗎啦
7.1 維園見！

推返上去